【立場文】中聯辦來了

反送中運動延綿超過一個月，一直有個疑問在心頭：中聯辦何在？

理論上，香港事務不到中聯辦插手，但經過梁振英五年，市民都充份理解「西環治港」的含意。但離奇的是，在整場反送中運動中，中聯辦異常沉默，中聯辦主任王志民自從 5 月中邀請政協、人大支持修例後一直無動作，直到今日終於上水。

幾乎同一時間，各區的連儂場陸續被清空，九龍灣、油塘先後有針對連儂場的暴力襲擊，愛字頭發起遊行譴責民主黨包庇「暴徒」，WhatsApp 流傳呼籲藍絲到英美領事館等地建「連儂牆」要求英美不要干預香港，《環球網》將寶礦力撤 TVB 廣告提升到「支持暴力」、「搞港獨」的層次。

學中方口吻，明顯是有組織、有計劃的行動。

動員愛字頭甚至疑似勢力人士，圍人、鬧人甚至打人，轉移視線到「外國勢力」，動不動扣人帽子指控人「搞港獨」，套路是否熟口熟面？對，就是梁振英過去對付雨傘和後雨傘的三板斧，提一提，在逃犯條例爭議中，時事評論員梁同志幾乎閉關不出，繼續專心數《蘋果》廣告，直到昨日身處非洲搞一帶一路的梁同志，終於加入戰場，呼籲杯葛寶礦力。

這代表甚麼？

很簡單，就是過去在梁振英背後的中聯辦，再次全面進場，林鄭月娥治下一度沉寂的文攻武鬥網絡將再次啟動。這亦可能反映，過去一直嘗試在姿態上和中聯辦保持距離的林鄭月娥，已經壓不住蠢蠢欲動的西環，「第二個管治團隊」正試圖甚至成功復辟。

可以預期，針對運動參與者的圍堵、攻擊會與日俱增，應確切思考是否有必要，付太大代價守護一面牆，但更重要的，是切記避免跌入「人民鬥人民」的圈套，如果順應其勢將焦點轉到如何反制、攻擊藍絲和愛字頭，只會正中下懷。

Be Water My Friend!!!

push

[size=12][/size=12]

對準政權

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

推

Push

月娥已經輸咗
西環回來了

應確切思考是否有必要，付太大代價守護一面牆，但更重要的，是切記避免跌入「人民鬥人民」的圈套，

表boss都未打完 就要打裡boss 仲要只係phrase 1

小心 黑社會 打人

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

最怕中聯辦唔加入戰圈，我們拆掉你中聯辦都仲得，咁先至好玩。

中聯辦做野唔洗你教!

野餐新地點

忍撚左班撚樣好耐了

共慘黨冇人性再搞落去派解放軍接管香港都似

請大家去Facebook page留下真誠語句，盡盡綿力，救救香港，好好勸阻廣告商，不再考慮CCTVB落廣告，希望CCTVB跪低
不再能再利用假新聞、有政治取態新聞報導、和偏袒建制、保皇、政府宣傳易方式新聞製作，繼續茶毒香港人，分化兩代人關係

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. HKTV Mall:
5. 幸福傷風素：
6. 嘉士伯
7. Pizzahut
8. 因航
9. 依視路
10.維特健靈
11.碧蓮
12.OLAY
13.雅蘭床褥
14.foodpanda
15.美贊臣
16.保心安
17.TS 防脫髮
18.養心殿
19.澳門銀河
20.雪花秀
21.有機染髮中心
22.嘉頓
23.Friso美素佳兒
24.Johnson’s
25.CLARINS
26.錢家有道
27.馬伯良
28.森田藥莊
29.惠康
30.超級能恩
31.D2 Place
32. Hipp喜寶+美贊臣

33. Eclipse/Extra益齒達/Airwaves (箭牌旗下)

34. 幸福傷風素

35.必理痛
36.牛欄牌
37.怡保康
38.百佳
39. 萬寧

(名單會繼續更新，麻煩有心既師兄繼續補完)

Push
重點係唔好跌落人民鬥人民圈套
唔好再犯雨革覆轍
大家都明政府擁護者有幾咁鳩屎 好似政府咁冷處理就得

推！

2019-06-16 逃犯條例】中聯辦約見人大政協 消息：王志民批有人「爭上鏡」
2019-06-18【逃犯條例】梁振英衝突後首開腔：重創香港聲譽 倡商會外訪解畫
-----------------------------
邊有無出聲, 只不過係每月一次姐

贊成！身心靈都要對準要害！
順手自推。呢個階段可以做嘅實事：

其實不如約定一日全部唔再攪連儂牆

咁佢哋就無晒目標追擊

之後我哋再諗點做？

我哋約定一日自拆牆
仲可MAKE NOISE 添

都唔知幾想！佢一出我哋即贏！思考一下。

升級！升級！

西環是一個好地方

其實牆係中立嘅。大家點看待佢先係問題。

事有緩急輕重！！！

佢地一定又會用返2014嘅伎倆黎搞鳩我地
一定要進化呀香港人！

千祈唔好寸牆
你黎我走就
你走我就黎
你唔想我黎就除非你日日守

中聯辦想要穩定軍心,係時加大壓力了.要組織多次大遊行了.

幾時籠城

自推！

真係要緊記！！！
我地既敵人唔係藍絲
唔好人民鬥人民

搞住諗
諗到更好先唔搞

利申我就喺個牆下面回你
搞緊都可以諗

呢個topic唔係應該腐皮嘅咩？點解咁多正評？
究竟依家點分正負？
好亂呀

紅心要永遠放係普選上面

睇內文啦

未撚驚過，放馬過來

推

比外國知

推爆 今日咁多廢老出嚟就證明咗

同意

連儂牆呢d係intermediaries黎
星期六日遊行完，完？
緊係唔得！
咁星期一至五冇得遊行可以點？
咪就係呢d intermediaries
幫助去連住d遊行去煲住個勢

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

睇咗啦中聯辦全面進場呀嘛
咁唔係應該腐皮咩

55

主線任 枝線任

推！大家唔好畀人帶隊

真係唔好人民鬥人民啊

大家冷靜，唔好中圈套

進化啦

Be water

岩呀
你睇下個垃圾民團死返出黎就知

呢家明顯中聯辦全面操控連登風向

咪傻，西環一直都在，你唔係以為得林鄭同我地打緊呀？好耐之前講過，林鄭身後有一巨大影子，那人便是韓正。

成日提勾結外國勢力 一定係好驚
證明做得岩

推集中火力,5大點!轟落去,直搗龍穴!

証明共產黨管治套路冇進步過
但香港人經歷五年底谷已進化
只要繼續千變萬化既抗爭行動就有機會推到變真end game

推到TVB信用系統1分

去TVB fb 評分！ 依家2.0 滿分為5

無撚錯！想對準政權好撚耐啦

pushhh

終於出手

希望大家能夠聽下呢兩段錄音

立場

借個位大家幫手推plz

(廣傳置頂)全力支持中聯辦旗下的三中商！書展齊齊做文青！

推 置頂

我冇嘢講

和理非都仲玩緊memo紙 仲爭論俾藍屍打還唔還手 掉雞蛋都話暴力 抗條毛咩

班仆街一定會挑動人民鬥人民

切勿中圈套, 硬碰硬
當然亦唔好淨係得個縮, 佢地唔係聰明人, EQ都唔係高, 最好方法係將抗爭融入民間公共空間等佢進攻, 佢地稍一出錯就會殃乃池魚, 搗亂香港, 令民意逆轉, 送番個炸彈畀政府

Phase 2嚟喇

推手

唔好晒人力保護塊牆
香港人要放棄既遠遠唔只一塊牆
主動進攻
Water唔會留係牆上面

只有獨立 先可以解決
我指二十二歲果陣

好文

真心驚

人民鬥人民

Push!!!!!!!

過去一個月的運動，柔頭都是指向港共。
如今中共衝出黎柒，是否我們終於可以直接屌柒他們？

不要人民鬥人民
大家將槍口對番政府先啦
唔好內耗

最後變左圍中聯辦 , 林鄭應該會下令差佬 hea 做 , 迫解放軍出 , 玩死中聯辦

一早講左唔好同垃圾廢老哂時間
硬係唔聽

唔係你想點，係打爛塊玻璃已經係暴民既情況下，你估咁易行？用年計啦

Pish

Super true

同TVB信用評分 TVB FB出現大量寶XX圖

諗下中聯辦嘅目的係維穩。最終目標係市面回復平靜。只要市面一路都有市民集會，遊行。時不時make some noise, 北京就唔會收貨。香港政府同中聯辦個壓力就一直都會存在。 敵進我退 你估我唔到 be water 係最好戰術。而現時最好嘅戰略目標係各區市政問題，引起市民對政府不滿，同你玩分化。同時打擊建制派區議員，強調佢哋嘅不作為，或者向自己友利益輸送。令建制產生強烈危機感而向政府施壓。令更多建制跳船，中聯辦就多野做了。

見到藍絲挑釁都要當佢地完全透明
聽到既都係廢話

唔知點解有打大佬既感覺
不過未必係最大

決鬥要來了

推 每個人都要睇

是切記避免跌入「人民鬥人民」的圈套

直接將對家打成係共產黨打手

我冇野講的！

大家請主力打大佬！

一半認同。
但普選嘅角色應該係「勝利嘅禮物」。紅心應該係
《香港關係法》
《中英聯合聲明》

大家要準備打大佬

提醒大家對準焦點！

冇錯。聖鬥士係唔會中同一招兩次的！！！

以彼之道，還彼之身

但係好撚多兒登都只識繼續on9 做花邊野一路減弱自己戰力

大家睇下今日比咩洗版就知

兄弟爬山，各自努力。
敵人嘅敵人就係朋友。
增加朋友總比增加敵人好！

時事評論員梁同志幾乎閉關不出，繼續專心數《蘋果》廣告

唔係獨立。因為實際上香港已經係獨立。我哋要嘅係「正名」！就係攞番我哋應得嘅，同應承過我哋嘅嘢！名正言順！

到時美軍一定來！香港有8萬5千個美國人

中聯辦條傻閪一出聲，都幾可肯定立法會場空城計係佢地主意

最好。出我哋即贏！

呢2日勁多人發起d無目的行動

中聯辦好似唔係軍事用地

幫手推高呢篇呀！

pish

push

我認為變陣要快過建制狗中聯辦

民眾鬥民眾開始了
大家不要中伏

對準目標

push 勿失焦

重要文要推

其實目前呢個時刻係好千載難逢，好好珍惜！

對返準目標呀！！！

師兄冇感覺錯！呢鋪玩唔掂真係好難再返生。

咁就發喇

咪FF啦

最新最新活動
7.12 - 6.12一周月行動 特首辦集會 社民連辦

7.12 to 7.13 - 港大活動 抗議校長公開信 中山廣場集會
7.13 基督徒天主教徒唱聖詩 律政中心至禮賓府-
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.17 香港銀髮族默靜遊行 (長者幫拖)

7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - (升級呀) 民陣金鐘集會 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

聖鬥士絕不會中同一招兩次！

各巴打出招！
有腦既同我入哂黎
民眾鬥民眾，有咩對策

大力自推

雨革嘅仇 今次要你連本帶利咁還

師兄好波
其實我係拋磚。

警醒

689年代活躍的黑勢力都蠢蠢欲動

有一排無咩參與政治活動
(林鄭上台後 黑勢力係收斂左)
突然係撐警大會 又 出現返

呢2日 連儂場 打鬥又越來越多

唔知星期六上水 班友會唔會出來

人民鬥人民

可笑可笑

你當個班廢物係人民？
人民鬥人民係形容我地圍內自己人打自己人
而家我地呢邊團結，縛晒班廢物上建制列車度，打廢老就好似打仆街一樣，咁仲點人民鬥人民呀，人民對共狗呀

Push
切忌人民鬥人民，成為棋子，漁人得利。

pushh

我冇野講

呢篇文章值得一睇

如果破解到呢招
香港人正式進化

回憶番五年前 黑社會，牛屎佬 仲有黑警 潮聯班仆街 仲有咩敵人呀 大家可否幫手回憶下

啱但射人先射馬。

真係要搵日圍鳩中聯辦 真係當香港人好烚
同支共鬥 就要以武制暴 惡鬥惡

推post
正經post 睇下啦

終於來 大BOSS

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

【信用系統】「廣東省推進粵港澳大灣區建設三年行動計劃」究竟講乜嘢？：

重點係比人打仲係度嘩嘩嘩食花生

要保持清醒呀

大家要步步為營
胆大心細

雖然學習左好多
但對方堅抽係老手
動員力大財力又大
唔好掉以輕心

要了解對方陣營同手法

5年前我地因為咁輸左
我希望大家會知輿論戰既重要性

任何情況一定要焦點係大佬到
啲僂㚢完全唔使理

然後佢會靠班僂㚢做民意
所以民意戰同文宣都係好重要

佢唔係大佬。提防佢D狗招就得喇。

一定要掌握番政制入面既權力
特別係政制內既權力
政府係最無符

而家出左黑警同牛屎佬

小心中共技俩

經濟日報又玩投票，快啲入黎投票啦

幫推

切記避免跌入「人民鬥人民」的圈套，如果順應其勢將焦點轉到如何反制、攻擊藍絲和愛字頭，只會正中下懷。

可以去d tg grp 睇下
突然多左一堆人帶風向
和理非既tg grp 就叫人鳩衝，還拖，甚至不停屌d 和理非

勇武既tg grp就係咁失敗主意

又唔講得有鬼，因為不分化原則一講捉鬼就會被指為分化撚

仲有，成日叫人衝果d ，而家晚晚都出事，睇返你就一日18小時tg，但就係咁叫人衝，咁即係想點呢？

打不還手為我地爭取左咩人嘅支持？

好撚難搞喎, 佢地真係郁手架, 班狗又真係唔理 DKLM

真係要小心

要記得毛主席既16字宣言
忍多兩忍
就係另一回合

和理非同勇武都要政治智慧升級

推，唔好再被佢地spin，集中焦點

由佢，唔駛自拆
等佢自己做

推
小心唔好跌落中聯辦分化圈套
雨革個時黃絲藍絲 人民鬥人民嘅失敗前車可鑑
槍口對準政權

尼個我之前hd整書都係用佢
一噴一貼就勁實

肯定要推

推！重要！七大訴求 缺一不可！

。

近其咁多屌失蕉，屌捱拳post，timing真係幾夾

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

幅牆由佢啦， 啲人玩夠未

要狂推

再推

警世

唔好太執著守牆，只是人還在，牆就可再建。狗一定不會幫我們，硬碰反而坐長對方氣焰。

中聯辦下次目標?

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

連啲大陸佬都心水清過大多數香港人

同意
守牆同當日佔領，意義上其實無大分別
希望認為要守嘅，試吓自己認真客觀諗諗，當日佔旺最後演變成點
唔好將戰術目標當戰略目標，重要個戰術嘅損失咁慘烈

如果你仍然認為要守嘅就唔好落單, 同避免受傷

敵進我退 敵退我進 be water my friend
佢地強硬進攻連儂牆就散水
佢地冇癮就貼返連儂牆
陷入人民鬥人民就會俾政權打低

人民鬥人民焦點變左轉去藍絲唔係政府, 唔可以中計

目前一定要停痴連儂牆
之後要停光復

只攻唔守
攻就對準港共 如果我地冇嘢守 牛屎佬同老黑做嘢難度會高好多 動員力同攻擊力都細好多

藍絲愛字頭出黎做撕紙狗就由得佢
但遊行其間攪事 大家要守望相助 幾個人制服一個 靠人多壓制佢地 唔好淨係企埋一邊拍片

講得好啱
各位諗返爆入垃圾會嘅勇武巴絲打係幾咁理性！勇武同和理非根本係一體兩面！

兄弟爬山！

推，一直都覺得矛頭應該指向中聯辦，難得幕後大佬終於現真身，比返個焦點大家，香港人就咪撚放過佢

中共老鬼捉棋至少會諗埋打後三部！所以要鬥智不鬥力！而智力嘅最高境界係借力打力！

《香港關係法》！！！
《中英聯合聲明》！！！

全力召喚外國勢力！！！

瞓身同意

土共來來去去得一招，而且我哋好可能冇下次！！！

Must push

巴士高見
戰術同戰略一定要分清！

推！
要保持頭腦清醒！

冇錯！
擒賊先擒王。搞藍絲純粹浪費彈藥！

推
最近呢d手法
的確係中聯辦伎倆

打大佬要借力打力！自己搞到一早搞掂啦！

《香港關係法》
《中英聯合聲明》

有時硬功不如軟功！

極力強烈要求721組團圍堵中聯辦！

臨瞓再自推！

集中火力，一生平安。

相信未來幾年，一些針對香港深層次矛盾的政策逐步落實，巿民會獲得幸福感。

仲等乜撚野，講到出口喇

好 一出解放軍即刻攬炒
香港正式滅亡
中共冇咗個走資基地
攬住一齊死
分分鐘引發第三次世界大戰

Push 唔好focus錯重點
記住爭取緊啲咩
係五大訴求 唔係連儂牆！

be water

大中華膠警告

強推

怪唔之得收咗西環錢嘅港大pgsa都係時候出手啦

我無野講

啱啱收到錢 咪做野囉

尋日即刻有廢中打人
今日就大量分化post上水
你話唔係中聯辦既精心佈局我就唔信

我都好欣賞大家對守護連儂牆的堅持，但係當面對黑勢力，我們要沉著應對！唔好硬碰！同埋係時候大家要要集中起來，對準權力中心發聲！今次和理非回合做得好好，要準備下一回合了！

Push,
不分化!!!

聖鬥士唔會中同一招兩次！！！

繼續要求五點訴求
be water打游擊保持戰鬥力
加油!!!!!!!!!!

直到盡頭則曲，曲到盡頭則直！
大佬係要曲線打！

《香港關係法》
《中英聯合聲明》

瞓唔着再自推

革命同愛一樣，講係無用架，做啦！

雨傘失敗就係勇武 和理優 不和，一邊指責對方唔衝，另一邊政治潔癖甚至督灰
加上有人搧風點火互屌，好多人都比人屌到無左團火放棄
今次開左個頭大和解，講明不分化，不指責，不督灰各有各做
呢埸可能係持久戰，外敵未除，不能內鬨

師兄極中point
呢次係「量」嘅戰爭，唔係「質」嘅戰爭！
放下潔癖，盡力召喚外國勢力！
唔輸嘅方法就係贏！！！

推推

今次和理優唔可以再阻人衝，勇武都唔應該屌熄同路人團火，大家互相配合

自由意志係無法想像嘅力量！

各位親愛嘅戰友，衷心感激你哋嘅熱烈論討同幫推！
有稍微起吓我底嘅，都會知道我嘅理念同目標。
我唔細㗎喇。只希望喺呢件事之中盡點心力。
每個有價值嘅意見，我都會盡力回覆。

因為呢場仗，真係有得打！

晚安眾巴絲打！加油！！！

要俾所有人睇到垃圾中國共產黨既陰謀!!!!!!

牆既野根本可以行到邊痴到邊
同埋我地要集中返我地既訴求啊
唔好再係藍屍到浪費時間同體力

等左boss好耐，終於上主菜
勝力在望，endgame了

1.立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

2.我而家係制止你再打人，請立即停手

3.我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

實際上？
雙普選？
中聯辦？
解放軍？

中聯辦, 只係比林鄭更加龜縮啫

自己送上門

大家小心！

請各位保持理性獨立思考支持運動

不反對
不盲撐

推

討論抵制TVB個D去影視台
討論連儂牆個D去活動台

支聯辦王志民公公，祝你早日被雙規，生癌生上腦

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

幾時圍中聯辦

一國兩制，港人治港，高度自治。

就係咁簡單。分別只係要國際(主要美英) 非常實質嘅監察同認可，而唔係打咀炮，亦唔係土共同買港官員說了就算。所以，而家最首要嘅係拉美英落水。

《香港關係法》
《中英聯合聲明》

今日拆得你立法會
聽日搞你中聯辦

自推

一齊去西環

好文一推

加油